冬夏季溫差最大既國家是邊個？

是

溫差師

是腥港

俄羅斯既 西伯利亞

你己經違反國安法了

剩係知廣島夏天試過千幾度

仆街

是印度

印度

呢個係咩類型嘅風向post? 我睇唔明

最大溫差係定仔

長畸都係

溫哥華

銀牙！

唔知

西岸好好天氣喎
所以先咁多人移民過去
東岸就真係溫差大
熱浪黎可以四十幾度
冬天閒閒地都負十幾廿度
大過俄羅斯

btw 樓主用國家黎計唔make sense
支那一樣北方落緊雪南方著背心